班黑警 亂棍扑 要上街 齊say no 要堅持 也沒有暴動（改編自：Taylor Swift - Lover）

2019的暑假（改編自：Taylor Swift - Lover）

今年呢個暑假呢 絕不完美
六月初夏 百萬遊行
黑警催淚彈 激起了我 心中的怒火
我已犧牲好多東西 沒有退路

班黑警 亂棍扑
要上街 齊say no 要堅持 也沒有暴動
勇武派 犧牲多
Oh my, my, my, my
Summer

We could let our friends crash in the living room
This is our place, we make the call
And I'm highly suspicious that everyone who sees you wants you
I've loved you three summers now, honey, but I want 'em all

班黑警 亂棍扑
柒婆亦 潛水中 完得未完得未 仆街
我討厭 港黑警 (Forever and ever)
Fuck you mother, mother, mother, mother
Po Po

Ladies and gentlemen, will you please stand?
With every guitar string scar on my hand
I take this magnetic force of a man to be my
Lover
My heart's been borrowed and yours has been blue
All's well that ends well to end up with you
Swear to be over-dramatic and true to my
Lover

And you'll save all your dirtiest jokes for me
And at every table, I'll save you a seat
Lover

班黑警 亂棍扑
這暑假 唔完美 可接受 可改善繼續
我都想 輕鬆點(My summer, my summer)
Oh my, my, my, my
You steal my, my, my, my
You steal my, my, my, my
賠番比我, my, my, my
Summer

紅字係改詞，歡迎各位巴絲集思廣益

義士其實好慘㗎，又上街坑爭，就無咗暑假

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請廣傳，望有mv

再推，望有mv
光復香港，時代革命

2019的暑假（改編自：Taylor Swift - Lover）

今年呢個暑假呢 絕不完美
六月初夏 百萬遊行
黑警催淚彈 激起了我 心中的怒火
我已犧牲好多東西 沒有退路

班黑警 亂棍扑
要上街 齊say no 要堅持 也沒有暴動
勇武派 犧牲多
Oh my, my, my, my
Summer

勇武都係戰友 核爆不分化
七月暑假 八月三罷
黑警警暴亂鳩黎 放催淚彈 各區周圍放
和理非都硬食啦 可是 建制反鬧喎

班黑警 亂棍扑
柒婆亦 潛水中 完得未完得未 仆街
我討厭 港黑警 (Forever and ever)
Fuck you mother, mother, mother, mother
Fucker

Ladies and gentlemen, will you please stand?
With every guitar string scar on my hand
I take this magnetic force of a man to be my
Lover
My heart's been borrowed and yours has been blue
All's well that ends well to end up with you
Swear to be over-dramatic and true to my
Lover

And you'll save all your dirtiest jokes for me
And at every table, I'll save you a seat
Lover

班黑警 亂棍扑
這暑假 唔完美 可接受 可改善繼續
我都想 輕鬆過(My summer, my summer)
Oh my, my, my, my
You steal my, my, my, my
You steal my, my, my, my
賠番比我, my, my, my
Summer

紅字係改詞，歡迎各位巴絲集思廣益

向勇武致敬！！！